一人一個最鍾意同最討厭既全職獵人角色

LOVE：團長
HATE：小岡

不解釋

LOVE : 基路亞
HATE : 富樫義博

love:小岡老豆
hate:蟻篇人臉蜘蛛好嘔心

富樫正仆街

Love: 基路亞
Hate: 爆庫兒

Love: 基路亞個家族
Hate: 小肛

Love: 風船黑子
Hate: 普哈特

Love:凱特
Hate: 古拿比加

邊度仲記得！

點解咁多人唔鐘意小岡
佢係鄉村長大，年紀又細

同年紀嘅基路亞係富有大家族長大，
大過佢少少嘅古拿比加又經歷過滅族，
岡對比起其他人衝動無知都好合理

合理還合理 討厭還討厭
就好似啲小粉紅由細到大比中共洗腦
都係會乞人憎

鐘意西索

最唔鐘意岡／團長

出新話先再投

提幾個角色出黎你就知小岡有幾賤
小岡親生老母，奇犽，梧桐，凱特
特別講講親生老母，其他唔解釋太多
聽錄音帶個段，諗都唔諗熄鳩左佢
如果有靈魂存在佢老母應該傷心死
老母已經夠慘，早病死，老公走佬，個仔仲要連佢把聲都唔撚想聽

Love: 小岡

Hate: 伊路米

邊到有講佢老母係病死？

SORRY的確好似冇話病死？
但舊版動畫第47集第7:00開始有講佢老母係死左

佢無知唔緊要可以係旅途中學習
但係佢個種任性，天真同自我真係好想大把大把煎落去
最反感係蟻王篇小岡同基路亞講「真好啊，能冷靜，因為跟你無關」
屌你老味最關心你既人，反而要咁樣對佢，死左個朋友大撚晒？
聽到真係嬲

講多一個啦，都唔想解釋太多，只係想知連登既獵人粉鍾意同討厭咩角色，因為獵人啲角色個個都寫得好正，每個角色背景性格特徵都好特別
就好似古拿比加被滅族要報仇佢就阻頭阻勢，凱特死左佢咪一樣癲晒咁報仇，仲要言語傷害基路亞，真心賤種

同古勒比加講應該放低仇恨
凱特死咗就發哂爛渣

呢到又講得幾啱

小岡老豆
完全無魅力

基仔比佢咁hurt法
臨尾都帶細佬去救條賤種

跟住梧桐死撚埋